.. include:: /helpers/roles.rst

.. rst-class:: spell
.. _spell--f--Faerie-Fire:

Фейское сияние (`Faerie Fire <http://2e.aonprd.com/Spells.aspx?ID=107>`_) / Закл. 2
"""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""

- разрушение
- свет

**Обычай**: сакральный, оккультный, природный

**Использование**: |д-2| жестовый, словесный

**Дистанция**: 120 футов

**Область**: 10-футовый взрыв

**Продолжительность**: 5 минут

----------

Все существа в области эффекта заклинания, на момент произнесения, на время окрашиваются в красочный, лишенный тепла огонь, который имеет цвет по вашему выбору.
Видимые существа не могут стать скрытыми пока на них действует *заклинание*.
Если существа невидимы, они становятся скрытыми на время действия *заклинания*, а не необнаружены.





.. include:: /helpers/actions.rst